陳彥霖個假老母都幾唔專業

彥霖老母有右手戴錶嘅習慣
同埋髮線個分叉位係左邊
再加埋個下巴 假老母個下巴肥撚到圓形咁

左手戴手鏈 右手無錶
頭髮個分叉位都唔同

yjwj nomrt fdqmb qbcd

白衫條女好似唔錯

你知用手機前鏡自拍會左右掉轉架可

第一張相會唔會係相機自拍呀on9仔

第一張點都唔會係自拍啦
第二張邊個話自拍一定要用前鏡
On99

其實… 我相信佢俾黑警同國安控制多過係假老母囉…
我戴錶間中都會換下手戴…

所以話D 5毛幾撚弱智就係咁解

現形

真老母手指有紋身 疑似假老母有無

一定係假啦
而且現實識佢老母既人唔係比人滅口/囚禁就係生命受要脅
而識呢班人既人都係比人滅口囚禁或者要脅緊
如果唔係點會得最醒既連登仔出聲

臨時演員都係演員黎

仲要好多電話都可以揀自動掉返轉

淨係睇個m字篤都知
就咁睇 假老母係圓形冇篤

又捉一隻五毛

呢條五毛真係搞笑 第一張相點樣自拍

但唔會唔戴掛有戴錶習慣 仲要上庭

講真啊 到咗佢40中嘅年紀除咗同事 咪得番啲幾年見一次嘅朋友
依加半年無見有幾出奇點會有人關心

我戴錶有時係用黎襯衫多過睇時間 睇時間我用電話

茄呢啡就係茄呢啡，毫專業可言

其實記者係咪可以係呢個位做多D野, 點解咁多狗圍住佢 佢有咩咁重要

特登做下呢d野混淆視聽

之前有post巴打留意到頸粒癦唔見咗

(爆料)陳彥霖阿媽之前係深水埗賣電話，點解到而家都冇人爆料？

你知戇鳩冇得醫架嘛？